覺唔覺迴旋處好多痴線佬

屌你老母，連續幾日都遇到d痴線司機，係正佢隔離都照出

由佢啦，趕住去中肺炎

咁都要多謝啲外圈撚既

見過一次對頭車

點做到

可唔可以全部轉做新式回旋處

諗起都驚

首先啲濕鳩迴旋處咪撚個出口得單線先

其實有咩大分別？

內圈優先

舊款入左線都要讓車，人地邊個位入都可以玩左線
新款唔撚洗睇直接入左線，理應冇咁易撞

長知識了，揸多啲回旋處睇吓先

新回旋處，行內圈第二或以上路口出可直出，外圈撚撞你佢輸

新舊迴旋處守則

其實最易出事係井字型迴旋處

DEJA VU

no offense
真係唔知你喺度講咩
#14果個回覆簡單易明

有冇例子?

其實香港好撚多人都唔識用迴旋處
細牌都係得油塘要考

運輸處試個新型迴旋處 又可以試足十幾年都冇結果公佈

「新」咗幾十年已經變舊式標準

覺, 好多外圈L